% Титульная страница 

% Убрать номер слайда с титульной страницы
\let\otp\titlepage

% Второй слайд идет со вторым номером (поставить '-1', чтобы второй
% слайд имел номер 1
\renewcommand{\titlepage}{\otp\addtocounter{framenumber}{+0}}

% Титульная страницы без номера слайда (plain)
\begin{frame}[plain]
  \titlepage
\end{frame}
